鐘意明信片嘅入

分享下你哋去旅行啲明信片
我先

我都好鍾意明信片
去親旅行都寫好多同逼人去旅行寄俾我
儲儲吓有兩大本

其中一頁

有冇試過上網識當地人
再互相寄明信片?
我見外國好多人咁樣儲

無，毒撚習慣自己買俾自己儲

我都儲儲下成個櫃桶都喺

我有兩箱
不過有同外國人交換